據馬里蘭大學泌尿科醫生雷納·馬利克(Rena Malik)說，這種疾病還可能影響陰囊，這會減少睪丸激素的分泌，阻礙勃起。 這些泌尿科醫生正在糾正關於陰莖和COVID的記錄 
 ProPublica對Marketplace上的多家賣家進行了跟進，並收到了兩款Omnilife補充劑的詳細信息，其中一名賣家稱其中含有“身體和肢體強大勃起所需的營養物質”。 Facebook將市場用戶增至10億。 現在騙子們用它來瞄準世界各地的人。 |作者:克雷格·西爾弗曼、A.C.湯普森和彼得·艾爾金德| 2021年9月22日| 
 分裂的政治氣候導致了這些障礙的建立，這使得巴克的雕塑非常及時。 虛擬的“雕塑”，基於數學，它無處不在，但同時又無處可去 
 在顯示和生長，勃起和不勃起之間，它的大小很少相同。 尤金·羅賓遜，2020年10月19日|Ozy 
 然後，她說，她看到考斯比“坐在福斯特旁邊的一張情侶座上，她注意到他勃起了。” 比爾·科斯比的長長的指控者名單(到目前為止):在1965年至2004年間，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 美國生活聯盟(American Life League)主席朱迪·布朗(Judie Brown)寫了一篇專欄文章，抨擊“明顯的勃起”。 當宗教右翼攻擊“小美人魚”|Asawin Suebsaeng | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 自由主義的性宣傳還是看起來像勃起的東西? 當宗教右翼攻擊“小美人魚”|Asawin Suebsaeng | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 男人勃起了，他們摸自己，感覺很好。 來吧，女士們，自慰不只是壞女孩的專屬|Emily Shire | 2014年6月19日|DAILY BEAST 
 我記得有人告訴過我，零重力給男人一種永遠勃起的感覺。 在月球上行走會比在太空做愛更好嗎? 莉莉·科佩爾2013年7月6日每日野獸 
 在埃格巴斯頓教堂的建造過程中使用了許多物品，如果有興趣的話，好奇的人可以去那裡看看。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 安裝的費用和煤的消耗不超過博爾頓和瓦特的三分之一，做同樣的工作。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 事實上，她被安置在城堡角樓的一個用結實的格子結構建造的房間裡——或者更確切地說，是一個三層樓高的房間。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 但比建立祭壇更有特色的是神靈與特定地點的聯繫。 古羅馬宗教|西里爾·貝利 
 一位神諭說，在一個人自願獻上自己作為祭品之前，他不會成功地建造它。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛